睇野越來越慢

上證freeze左

已跌停市

1點同而家無喐過

中國國家隊同美國隊 博緊槌